蕭生：泛民死撐議會仲有用只係接受唔到自己已經冇晒存在價值

14分鐘開始聽，泛民死撐議會有用論，未必係為左錢，只係一旦承認議會已經無用，可以隨時唔接受留任的話，咁自己存在價值仲喺邊

推！！！

要聽就聽晒
點解要14開始
人地有晒完整理據
點知要focus 某要部分

呢啲point真係遲咗成年講，都好嘅遲醒好過唔醒

po得上黎就係想大家聽曬

同場加映上集

氣上邊寫咩

我覺得留任派最有代表性嘅聲音可以聽劉細良，不妨兩邊都聽曬，再作出判斷

你醒我醒蕭生醒單眼佬都醒，唯獨係留任派唔醒

最狗係
飯民留任派自己都講唔到有咩用, 但留係入面會做咩
淨係狂講歪理, 玩掩耳盜鈴, 自我洗腦, 講 沉默大多數 理論

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

佢撐留任但尋日自己都屌班飯民食相好撚核突啦

慢必屌得好

我覺得佢啲point算係留任派裏面最高質，但我唔認同

蕭生都話，你唔接受留任、否定立法會作用就等於否定埋自己存在價值，係對自尊嘅一大打擊，過唔到呢個心魔

大家聽完正反兩邊立場後可以去香港民意研究所投票，睇下你地班泛民係咪真係夠膽唔跟民意？

香港民意研究所

留唔留各有道理，最撚火係班泛民撚樣民調都唔等埋，就自己走出嚟話接受中共委任，胡志偉條撚屌先好笑，話民意調查易操控，屌你老母，咁你地民主黨之前又參加初選又搞民調？

咁我focus呢個重點都係因為蕭生中point啫

犧牲小我完成大我 ?!?!?!?

真心，泛民唔聽民意，一意孤行，最後真係會衰過馮檢基

唔信民調就再搞公投
用保皇黨套理論 想打發我地走, 痴人說夢話

民主黨本來喺呢場運動都有啲改邪歸正，但都係狗改不了...

唉 許智峰、鄺囝快啲退黨啦

每個月十萬，我都扮訓。

接受唔到.. 拒絕承認... 否認事實.. 咩都好啦...

其實要睇完民調先決定已經好遲，俾人感覺係迫於民意壓力先死死氣走

有啲人真係未必係為錢，本身有其他嘢撈，一樣搵到錢。但講到接受議會無用論就真係過唔到自己心魔

係

仲講緊得罪中央

激嬲共產黨

鄺仔有無出聲佢個人係咩取向？

資源/供樓派

蕭生真係好勁

燈又得 on9又得 做正經野又得

最緊要係夠貼地成日講埋d on9野

其實鏡頭後係咪睇書多

鏡頭前先9up

我諗佢都唔太敢同黨內班大佬唱反調

唔會掛

究竟蕭生俾左幾多錢你幫佢做打手

泛民fans: 蕭生係熱狗

中乜撚野point啫
前邊果啲唔重要？
飛左佢
你咩居心

飯民好似好少窮議員嫁

老實講我唔覺佢地為錢10萬蚊個月

點會多 以佢地身家來計 收息都有啦

擎天半島 淺水灣道喎

反而為面唔認比人淘汰

我中立 你咁講話蕭生比人收買左支持總辭都得啦

主要都係為錢

成撚日捧到鄺許天咁高，不如調轉諗下，點解唔退黨遠離班化石？

民主派已經無存在價值，但佢地唔能夠接受兼且接受唔到呢個事實

民選議員係應該睇民意決定去留，如果咁簡單都唔做叫乜鳩野民主派

呢個應該真係窮 純為錢

大律師：法治未死！

眾多上年紀父母都睇嘅蕭生都唔接受，泛民真係覺得選民會支持？最怕又開咗先例，繼修改議事規則同DQ後再次引狼入室

走啦

講笑

咁唔排除有呢方面嘅考慮

唔係捧佢但佢同許智峰真係同民主黨主流格格不入

等於否定曬佢地一生所做嘅嘢

如果佢地政治sense係高嘅話，根本一早就sense到人民想佢地點做，唔需要等民調/公投結果出左先後知後覺

更何況，人民俾你嘅授權只係4年，授權expire左仲有何面目留喺議會

OMDB!

又係去返律師黨講唔出法治已死 個個問題
因為講出黎 自己以後就無飯食

其實蕭生諗嘢係幾進步，以前係佢同黃毓民、大舊一手創立人民力量

承認左法治已死，仲慘過無得撈

答唔到？

所以咪話試下轉個角度，諗下呢兩條友點解政治智慧低成咁，唔識退黨保平安，定係私底下兩個咪又係老白鴿個類人？

黃毓民屌票式節目 好趕客

其實與其話蕭生進步不如話泛民成日有僥倖心理，唔識吸取教訓，次次中共扔舊骨頭就撲上去，搏舊骨頭無毒

做「抗爭」派議員走去買新樓，佢係覺得自己份工好撚穩陣？

佢有個point講得好
如果泛民漠視民意夾硬接受委任，到時唔只民主派選民監察佢地，仲有對家例如689睇實佢地藉此分化

做夠4年拎埋花紅點會唔穩陣

跟本要整到個立法變到四不象

推

太早表態

如果民調淨係用黎參考不能盡信
咁佢地同柒婆有咩分別

民意係浮動唔係死物 唔係一就一二就二
如果你地泛民自己講得出留任有咩係做到
說服到大部分人
民意自然係自私個邊
而唔係好似而家咁擺出精英主義既心態
出黎話延任可以繼續議會戰線
覺得要求拒絕委任既市民係好蠢純粹為啖氣
而係根本冇人睇到你地泛民有咩意志
冇人諗到你地有咩比拒絕委任更加值得做既野

鄺神層樓要兩三屆任期先供得完

平平穩穩咁做夠4年實夠買樓

有多年送既 點會唔留

佢地自己出黎選都贏
反而尹狗 5 :0 就冇得自己出黎

個心都以為自己準備做番十幾廿年偽反對派議員

咁有好多人抝話香港人支持佢地接受中共委任，咁我又唔可以一口咬定反對委任係大多數。民調係一個非常有效方法去證明，香港人係咪接受到泛民加入臨立會。咁作為一爭取民主嘅政客，亦都冇時間上迫切性，佢地點解唔等埋民調先作決定？

另外，唔好再用總辭依個詞，立法會今屆任期同民意授權將會完結，所有立法會議員再做多一年，係叫接受中共委任，而唔係延任，依一年係完全冇人民授權同法理基礎。

自己出黎選都贏，但一直都黨性行先，家陣仲要畀大頭何/碧雲啲垃圾夾上船都唔出聲，都唔知有乜痛腳畀白鴿揸住

邊洗呀 佢又係區議員

10萬個月 加任滿酬金喎

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

無肥佬黎佢哋贏條撚咩
一兩個醜聞夠收佢哋皮啦

佢層樓一千萬喎

層樓都成千萬架 唔掂咪叫埋隻楊雪盈幫手

係囉退黨保平安啦好心
而家退黨唔洗驚泛民狙擊
今時唔同往日

屌你on9啦講動機論，你不如去考AO做選舉主任啦，識讀心添呀

唔知可能覺得無白鴿黨佢地無今日掛，所以要報恩？

泛民死埋, 泛登仔存在價值仲喺邊

所以黃毓民嘅view數一直突破唔到樽頸但佢有時係屌得啱

冇話佢屌錯 不過咁既方式外人一睇就熄左啦

根本一直都係忠誠的反對派，張崑陽都開post屌：其實由運動開始到宜家已經忍撚左泛民好耐

咁買樓都係人之常情姐

唔係咩？
我估中左？

直頭係政治自殺，衰過當年民協入臨立會

最早表態嗰件咪蟲泰囉

如果泛民個個都好似Heidi、慢必咁打得，我又唔介意留任呀

佢買左邊度

尹狗同五比零肯撚定係泛民裡面最眷戀議席嘅嗰幾個

算啦 無謂講到咁動機論

正解

可能真係覺得無白鴿就無今日嘅自己，所以想留喺度報恩掛

鄺仔好似仲供緊車btw

肥佬黎都撐留任，失望

source?

尹狗如果仲係街工既話你話選唔選到

係呀，你睇撚穿曬喇呀讀心神探

連689一早都識追住黎咬鄺囝

Ok

今次你腦細條橋係幾好 留4個DQ入去就夠

鄺囝票王嚟嫁

到時咪變抗登仔

抗爭派個抗

所以我意思唔係話搞民主要流亡訓街咁極端 但你睇下條友退黨保平安又唔識，做個反對派議員大安旨意以為有排撈買新樓（佢自己話為左方便番LegCo) 除左係弱智維穩B隊外，根本解釋唔到佢行徑

咁佢由龍門陣年代開始已經係咁嘅style

即刻賣出黎樓換樓，淨袋

睇燒山睇咗十年，但今次都唔支持佢總辭嘅呼籲，因為你無法保證一個無泛民嘅議會，建制派會唔會改晒所有現有選舉法例，杜絕所有反對派參選權。

我覺得一係現屆立法會議員，被歷史選中嘅一群，做埋呢一年嘅中共委任任期，幫香港人睇住個議會，唔好無俾建制派打橫來，然後任期一夠，全部退晒落來一個不漏，唔參加下一屆立法會，等下一屆新嘅少壯派本土派全面接班，為接受非民主方式嘅委任而負責，唔係戀棧權位，仲可贏得後世尊重

區議員都未必選到，真心

不過咁會令件事複雜左，喺國際線又要解釋一輪先明，集體唔留任簡單直接得多

走去買兩三屆立法會議員先供得起既新樓
但香港都唔知玩唔玩到多5年，只能夠講票王就係威D

問題係你留低又做到啲咩先，對家俾得你留，即係佢已經唔覺得你可以做到啲咩，反而就可以幫佢做政治花瓶，做港版八大民主黨派。根本面皮就一早撕破左，舊年李慧瓊內會事件就已經證明左對家根本唔再同你講規矩，要過咪打橫黎囉

聽左好多個人既講法
留同唔留都有共通點

1. 所有人都話一定要跟民調。呢個ｐｏｉｎｔ 大晒，唔跟既話唔洗講落去

2. 留同唔留不約而同都係講緊留唔留其實no big deal，因為之後既行動先係重點去determine 留唔留。例如留既話捐人工+搞民間議會，走既話搞民間議會。可以留幾個比人ＤＱ 既係度等等。其實留同走好多Common Ground，大家都講左民間議會先係重點。留同唔留都只係Facilitate 民間議會

教主幾年前已經講 但係比人話收共產黨錢

你努力學習 將來都可以提供橋

唔好下下靠燒山

佢7張就死啦

槓桿投資啫可能

而家咪一樣可以改晒現今既法例

所以選輸左

最大問題係，班議員係圍內傾就決定留，其實係唔係講點解你要留的原因先？唔好剩係推胡志偉出嚟講，你要講就逐個逐個對住youtube講點解你想留。其他個D 梁家傑李卓人等的非議員不要出聲，作為議員你地應該直接面對選民。

其實留嘅影響都幾大吓，因為會令美國制裁建制派議員無左出師有名嘅機會。

反之泛民唔接受留任，美國先可以大條道理制裁留任嘅建制派議員。

詳情可以聽返呢個post頭兩段蕭生

事實係對人不對事

泛民明顯只係想要尸位素餐，用啲濕鳩理由話反惡法，又話民調易被操控。

咪係，留又點，有分別咩

輸400啫，好似係

泛民幫人老屈燒山帶風向，當香港人係智障！燒山講錯野第一時間就比香港人屌到老母都唔認得啦！香港人好撚公平！蕭山今次做得岩就要讚！
除佐陳志全、朱凱迪、蕭生，今次係首功！其他反對泛民做委任議員嘅KOL次功！

就係對人不對事，佢地嘅往績說服唔到我留低會做到啲咩

泛民：民調易被操控，公投會有人買票，香港人需要管，現階段最適合委任制

就黎蕭生都變熱狗、白兵、PR公司

你應該冇聽開蕭生
蕭生不嬲唔認同蘋果d報導手法
蘋果成日抹黑蕭生cut片話佢燈又話佢d餐廳防疫唔夠好 明明比同行好
只不過小事唔計較者
而家咁既情況仲計呢d小事咩

條改現有立法會選舉法例，要有2/3支持先改到，你泛民走晒，建制派可以一日內三讀通過所有參選人資格要有親中政治背景組織簽署支持先可以參選。

所以呢一年唔係要改變乜野，只係防止佢地改晒整個遊戲規則。

理佢做乜

當民主嘅結果對自己不利嘅時候，就唔尊重民主

咁改咗立法會選舉方法未？建制唔夠票喎。

原來泛民唔係建制B 隊
而係想自己獨裁
怪錯佢地

世柒：蕭山、肥佬黎同林夕畀教主收買左，新毓派人血鬼

屌你，我風也蕭蕭聽到宜家

我今次對肥佬黎失望唔係講緊佢嘅報格，而係講緊佢今次俾人告國安法，擺出從容就義嘅姿態，但對是否留任就變得咁迂腐

btw蕭生d話題好難捉摸呀

講講下總辭又會講白俄羅斯

又會講疫情又會講中美關係

有時又講童話歷史

係咪特登

d叻人等你估唔到佢諗緊咩

唔洗改啦直接dq

總之你唔岩聽！唔符合民主黨同公民黨利益就係鬼！

好呀，我贊成

就係要佢做加速師

佢哋不斷用阻檔惡法依一個論點，如果佢哋係有能力阻止，就唔會有反送中啦，訓醒未呀。

真心咩？

肥佬黎有邊次有期望過呀

童話系列我一集都無聽

你呢隻蕭粉聽曬清朝的皇帝同成王敗寇未呀？

泛民唔係咁搶口發哂聲明自稱有民意背書，應該唔會引起咁多人嬲嬲。上年打成咁仲諗住用一招叫人含，我好好奇班化石閉門開會諗對策時，係咪真係當市民同佢地一樣弱智

就係政改方案問題，如果泛民唔留任，立法會議席總數咪得返42個囉，只要其中2/3通過就夠啦。

其實係，佢班現任議員而家咁樣根本係搵緊唔關事既人黎幫佢擋住輿論壓力

李卓人仲係講緊涂謹申好大功勞

唔係話你泛民無功勞，但無你地諗得咁重要囉

民意背書得四年咋，四年前投過你就大撚曬？

販民有自己step, 蕭生又分化, 拉

但劉細良仲聲稱要擋23條

新加法案同修改法律就兩個概念，人數要求都唔同。

走定留要睇時機, 時機唔啱做來做咩?

同意

我主留係因為知佢地出黎做唔到D 乜野出樣
我同時明白佢地係入面一定做唔到乜野出樣
主留只係比last chance佢地係入面show 下抗爭意志
唔得既下次唔投佢地就得

拒委任既係覺得佢地係入面做唔到乜野出樣
我就想問拒委任既人
既然你地覺得佢地入面做唔到野
點解覺得佢地出黎就做到野?
做唔做到野唔係因為佢比立會制肘
係因為本身班人廢,佢地本身應該出黎lead

初選入圍果D 應該走出黎組民間聯合議政團體
架空現有議員
現有議員想留想走睇民意,未來一年重點係聯合民間抗爭
做唔到下年可以收皮

立法會條例係屬於基本法，而更改基本法權在人大，香港立法會從來冇權力更改，如果中共有心出術，用人大已經玩唒，今次臨立會正正就係中共用人大破壞基本法其中一個例子。

衰d講句佢地幾乎接近無role
只可以怪佢地以前揸莊既時候太不濟，最後係要靠民眾自己做返佢地原本作為leader要帶頭做既野，成件事好醜怪
結果外國見到我地成場運動都係無領袖/去中心化既時候係好surprised, 要民眾帶返啲"leader"轉頭

不如話你地睇野無前瞻性 明明以前中共未坐大果陣搞贏硬 依家淨係用黎吊命 邊個時機好唔洗講啦

你咁講咁以後都唔應該參選立法會啦，咁bye了

你up 乜呀，你拎返啲法律條文，睇返立法會點運作先啦

咁撚耐 有無重點時間呀 ，個個有成個鐘晒呀？

你錯柒左唔夠人講就講其他，立法會條例事賣上係屬於基本法

臨會不合法 拒絕委任

Bye 老母咩，柒左就認啦，泛民事實上係阻止唔到任何法案，如果係得35+黎托柒

咩冇前瞻性? 你想講咩? 去定留要睇當時既形勢, 當時大多數市民支持你總辭? 當時國際會因為你總辭而制裁中共? 定當時總辭可以議會失去佢既認受性?

仲有，如果你班議員真係入呢個臨立會，其實係唔係欠咗當年入臨立會的民協四子一個道歉？當年民協四子入臨立會又傾又砌，被你班民主黨鬧到媽都唔認得，又唔同民協協調又盛，你依家做返哂民協四子做的事，再無道德高地，係唔係應該向民協四子道歉？

民協四子當年入臨立會都有向公眾講點解要入去又傾又砌，你地又有無講入去做乜？又係所謂議會抗爭？有無新意？

咁只係證明大部分人睇野都係短視 如果5區公投果陣搞到今日咁中共一早投降
第1次DQ陳浩天果陣就應該總辭 果陣就拍晒手 依家抵撚死

"明顯只係想要尸位素餐，用啲濕鳩理由話反惡法，又話民調易被操控。"

無。已經再無last chance. 佢地嘅last chance 已經畀咗。

鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

咁樣嘅人，明顯絕對只求私利，有何拒爭意志可言？如果佢話捐糧出黎，話會服從初選者，話會服從民間議會或其他方案，留又何如？

如今我想睇佢地違拒民調自己留違法會，以民選議員之名，行獨裁者之實，從始成為千古罪人，香港民主運動嘅叛徒，霸沾資源，永世不得復生。

立法會議事規則第46條規定，取消議員的資格、發回重議的法案、彈劾特首、修改基本法、修正《基本法》附件一行政長官產生辦法及修正《基本法》附件二立法會產生辦法，須取得至少三分之二立法會議員同意才獲通過。

咁我問你，只有建制派留保嘅臨立會通過唔過到上述重大法案？如果全數23泛民留任又阻唔阻止到？

劉細良呢d垃圾就唔撚洗聽既

幼稚

即刻諗返當年李卓人條撚樣係九西補選撩返民協臨立會單野嚟攻擊馮檢基仲賴埋本土派唔過票畀佢
今年今日就到佢地做返當年馮檢基既嘢咁啱人哥又係琴日上視點31挑毓民機，結果敗走

永續含撚

上面已經有巴打貼左，你係選擇性失明

典型左膠 駁唔到拎返個尾彩?

咪就係，dklm

왜？

點解咁多人屌毓民講總辭，之後又要跟佢

Is it official? 尤其政改方案果條，如果只有42名建制派留任，咁第六屆立法會人數係42人，只有其中2/3贊成就通過到。

永遠行慢人幾年 但係幾年後班垃圾都係唔反醒 繼續落後人幾年 永遠無進步
信唔信今日毓民講既野 幾年後佢地又係跟住黎做?

無公投既支持,佢地政治生涯永遠玩完

最後屌得好，白頭佬同黃碧雲係初選已經慘敗，仲有咩資格話自己係代表民意

已封鎖會員 - 愛爾蘭共和軍
5毛

2隻5毛一唱一和幾好笑

唔明嘅睇下等埋發叔事件，根本在席過35人，然後2/3贊成就通過到，整張圖個條友根心有心誤導。

嘩屌，萬年國代立即好有民意授權

永世都係咁

全體立法會人數，係寫咗入基本法，就係七十席，當然啦，中共有權唔理基本法，亦都可以修改基本法。依啲唔洗討論

基本法夠話要立23條啦 晒氣

等埋發叔事件又點解釋？根本夠35人就可以投票，在席2/3人贊成就通過到。

等埋發叔果次，只要夠35人就可以投票，在席2/3就通過到。

国安法都立左，立唔立23條有分別咩

但無可否認今次真係最適當嘅時機

成班泛民(慢必、Heidi等人除外)都係嚴重落後於時代

join premium搭車聽啦

你真係老作，果次係只要泛民冇人倒戈係點都過唔到，唔關保蝗有冇離席事。我睇你應該係近一年先忽然政治。你自己google 返果年新聞。

政改五部曲

三)香港特區政府向立法會提出修改行政長官/立法會產生辦法的議案，並經全體 立法會議員三分之二多數通過
五)行政長官將《基本法》附件一及附件二的相關修正案報全國人大常委會，由全 國人大常委會予以批准或備案

我唔再同你討論啦，新聞又唔熟，條例又唔熟，民主黨講你就信，自己google 下基本法條文同政改程序都懶，討論落去冇乜意思。

，

A

係我理解有問題，定係條友唔識分 出席2/3 同全體2/3?

呢段ok架

馮檢基：李卓人，你真成功

捉鬼良

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

時勢唔同以前講總辭，時機真係無今次咁成熟

人地萬年國代係1947年當選，之後一直做足44年

全體2/3，寫得好清楚，而立法會全體人數係寫咗入基本法，所以中共當年先要搵民主派傾政改。而其實，泛民主派亦都冇再用阻檔政改作為留任藉口，我幫佢地澄清，唔可以打稻草人，依個藉口係上面條友幫泛民作嘅，其實唔關泛民事。
我自己立場，係唔支持泛民接受中共委任，但我亦唔知道香港人民意，所以應該等埋民調，泛民先再決定去留，而唔係咁快接受招安。用返慢必講法，現時泛民所提出嘅，完全係歪理。

一年前有邊個會諗到和你非嘅燒山會講呢啲嘢

其實蕭生雖然和理非，但佢係香港第一個主張積極抗爭路線嘅人之一，但當年李柱銘唔聽佢講，話香港人唔接受議會咁樣搞

政改一定係全體, DQ議員就係計在席議員數目, 由於建制全體議員咁多屆都超唔過2/3(調轉講係泛民都超過1/3), 所以05年同15年政改都過唔到

大中華膠講人話

認唔認同都唔緊要
起碼要傾
飯民仆街再傾都唔傾
佢地決定留就留
又唔睇自己初選輸比抗爭派

原來係廢老接受唔到自己冇人生既價值
比時代淘汰左
咁要關愛老人家
多d問候下佢地
dllm賣L完港未

多謝巴打講解，咁即係條友文盲黎

我同你立場差唔多，但見到啲議員已經準備好漠視民議，用歪理黎想被招安，我真係好撚想佢地死。

但關鍵三分一呢個，泛民真係有講。

毛孟靜稱總辭形同棄守

曾形容去留問題是「政治倫理」與「政治技術」之辯的議會陣線毛孟靜，傾向「政治技術」一方。她覺得「全體」議員是指70位或66位屬「有得拗」的問題，但無論以70人或66人為基準，在政改方案一類須「全體」議員三分二通過的議案上，目前有42席的建制派都跨不過門檻，反而以「出席」議員計算的議案，民主派總辭就形同棄守。
令毛孟靜擔心的是，一旦民主派棄守，北京再藉人大決定來填補空缺，然後才提出包括人大8.31決定的政改方案，甚或如一些評論所言，北京趁民主派不足三分一議席時提出政改，改變特首產生辦法，以瓦解民主派因去年區選大勝而在特首選委會有更大影響力的情況。她不諱言過去都覺得「唔會咁誇張」，但事到如今，「咩事都可能發生」。

最慘就係 帶領香港民主運動既呢班人 原來係咁保守同無遠見 鄧香港人覺得可悲

對泛民黎講
無得玩議會直頭係existential crisis

根本大家誤會左泛民，請還泛民一個公道

發叔單野係夠人開會傾
但就算在席全部人支持都唔會過到。
總之啱啱夠人開會，但開會總人數唔夠通過，全部投贊成都過唔到。

有少少唔同，毛姨論點係中共用人大決定填補空缺。

其實諗吓就知唔合理，如果中共要咁做，直接唔委任泛民主派再委任其人入去填補就得。而特首選舉直頭多餘，有冇人天真到以為中共會俾你選一個民主派特首？

我發現泛民支持者錯誤理解35+，35+原意係透過控制立法會，迫使中共用違憲手段解散議會，而令西方國家加強對中國制裁達致攪炒，幾時天真到以為我哋可以建立一個屬於香港人嘅政府

你冇聽者 佢係唔支持暴力炸喎

呢d抗爭佢成日提嫁啦

留都俾個理由，具體plan出來
鳩吹邊個支持呢？

"如果中共要咁做，直接唔委任泛民主派再委任其人入去填補就得。"

可能佢地覺得 人大直接委任 vs 泛民拒絕後，人大「逼不得已」委任 兩件事有分別

但老實講，一但委任就直接令立法會唔係民選，而係中共直接控制。我唔覺得中共會空降人黎做，又或者話空降只會係另一個核彈

寧願聽黃世澤都唔撚聽呢條撚樣啦

你係個政治幼稚病既患者, 你居然以為16年做同樣既事, 會得到現在或比現在更好既結果!? 去睇睇明居正既youtube, 搞清楚土共係咩組織, 同埋當年既各方面環境, 民情都同現在大不相同, 你拎來類比!?

燒山好野

黃世澤更加唔應該唗時間聽

後生仔就冒住危險去衝
議員就收住錢涼住冷氣去「抗爭」
仲要連最基本嘅投反對票都做唔好
公平咩

Pishhhhhhh

有人逼泛民
留立法會可以 但要捐晒10萬人工出黎
證明泛民不求財 只求擋惡法

但啲泛民打手裝聾作啞

所以劉細良咪就係呢種level囉